求23/9林俊傑350價位飛

有冇人買到林俊傑的飛？今日入左全日都入唔到去買sosad
想要350或者780價位 2連 4連 8連都得 total要8張飛
有的麻煩am~~~

Many thanks!!!